你可以話自己係香港人，但唔可以否認自己係中國人

唔係話中國政府好，中國人質素高。有去過大陸就知好多野都表面好靚，其實基建就差到爆

但都回歸左咁多年，你班友仔咪咁肉酸話自己係香港人唔係中國人啦。護照都寫住中國啦

手持外國護照除外。

當你d政府大樓上面都掛住五星紅旗，仲好意思講呢到唔係中國一部分

記住香港只係一個地區，一個特區。你點唔喜歡都好呢到都係中國，唔同既只不過上面叫中國大陸，呢到叫中國香港

希望你地明白，有翻d國民身分認同

放低負評又唔出聲

嗰堆I'm HKer真係笑死我

因為回歸左就要有國民身份認同？

依家既連登真係好噁心

呢段野民建聯成日都講

利物浦 對 韋斯咸 12/8 8:30

死利狗質素

咪係，人地本字典加個 Hong Konger 就打哂丁

咁Londoner, New Yorker 又係咪一個國家？

咁你食美國米
係咪做咗美國人

咁你都唔可以否認係中國人呢個事實

唔同意見就係狗
連登仔質素

冇身份認同做咩仲要認
就係唔撚認呀

咁我認同自己係中國人囉
不過一樣咁賤種但唔係自豪囉ok?

身份認同係自己決定，唔輪到其他人決定，全世界係得中國人會咁樣幫人地決定

一路睇都無咩嘢但最後嗰句國民身分認同真係

又係血統論

咁你拎咩護照啊ching

咁你係咪中國人先

講多句，我唔係中國人

英國做殖民地嗰陣我咪要認同自己做英國人
你都戇撚柒鳩鳩嘅
星期日就擺啲時間抖下啦
聽日返工啦柒頭

回歸喎ching
香港本身唔係中國既點叫回歸

唔係，呢個係我決定，唔輪到其他人幫我決定

你咩護照啊ching?

成撚日話要拎番台灣，幾時武統北面班蒙古佬呀

係都唔認吹咩

咁你又開po?

難聽過粗口，中你老母國人

香港護照，原來有咩護照就要認係咩人 咁大把中國人有美國護照都認自己係美國人啦

講得好 你老母比狗屌生咗你呢隻狗出嚟 就算你唔認都好 強姦你老母嗰隻狗都係你老竇

我無開po，認錯人?

啲印巴裔嘅香港人又係中國人

樓主呢？

之前眼尾都冇望過香港
見人好景就翻黎認親認戚
仲話咩血濃於水 回歸

口交部：你首先是中国人

9唔答8

咁你係咩人

咁多位唔好拗啦, 晒口水 ,你話我地打飛機好點都好唔認清個事實都好,我都唔會認自己係中國人因爲從來無得選擇,你話回唔回歸咩自古以嚟已經係一部分,咁當年界限街以南係割讓咗俾英國咁又點計,樓主你係咁有心就去努力爬上去做黨主席用行動令啲人打從心底認為自己係中國人而唔係話你揸咩護照就係咩人呢啲說話

你有個籍咪認囉

咪你拎香港護照就係中國人啦

你可以話自己係香港人，但唔可以否認自己係五毛

想認自己係中國人又唔俾人認
唔想認做中國人又迫人地認
又唔見我認自己做非洲人人地會唔認我做非洲人
而家好似係中國政府惡啲喎
要揀種族嚟認

唔通？
你都識講印巴裔

唔準諗，即刻答

唔岩聽就五毛

上下邏輯堂先

我講緊既係香港人成日唔認自己係中國人喎
我點撚知

咁咪拎住你本香港護照同人講自己唔係中國人囉

根據中華人民共和國憲第五十二條 中華人民共和國公民有維護國家統一和全國各民族團結的義務。

外蒙係喺中共立國前冇咗嘅國土，由清朝嘅時候就已經係國土嘅一部分。所以，外蒙人亦都係中國人。

ethnicity=Chinese
nationality=hk

快啲答，答唔到嘅話你就係分裂國家，各民族利益

咁我有日本護照我係咪一定係日本人呀，你都on9，係咩人唔撚輪到你幫我決定，食屎狗，法國大把黑人有雙重國籍都選擇認自己係法國人而唔係另一個佢血緣的國籍，根本全世界得中國人會咁樣幫人地決定咁on9

答我呀

你用咩護照係citzenship
同你覺得自己係咩人兩回事黎

咪出到外國人地點諗

本土派？

日本仔同中國人嘅樣有咩唔同？

咁你咩籍先？

文尼打人又見唔到dllm

波台狗又想引戰?

唔好駛開話題
快啲答呀屌你

咁你無個個地方既citizenship 又想話係個到既人？

ethnic 係無chinese
如果唔係解釋唔到點解南北嘅人 表徵咁容易分到

你先係拉開話題

仲要黑左2球12碼，死猁狗冇英超就黑個英超返黎

香港護照。如果你覺得因為我護照有中華人民共和國七隻字，我就係中國人，咁你慢慢自high啦，係得中國人會咁樣計。我都唔會再應你，讀多d書先啦

利申：唔係中國人，支持香港獨立

快啲答啦
我真係好想知你個答案係咩呀
求吓你啦

都on9 掛中國國旗 就一定要覺得自己中國人？
認唔認關你鬼事 唔同你意見 就博到一定要嬴咁
根本已經預設立場

係零零後先會將主權移交視為回歸，我就英屬香港出世嘅

廢物找數未？

我自己由細到大都係持外國護照，係香港大，直到前幾年先出咗去讀書。
我想講嘅係國民身份認同同國民身份係兩回事。就以我自己為例，我有外國passport係因為我阿爸阿媽係外國人，由細到大都在外國長大，我阿爺都係外國人，但要問我係乜野人，我都幾肯定我會答我自己係香港人。哩一個係認同嘅問題，而你認唔認同係好睇你嘅成長環境。而依家好多人都有經歷過英治時期，但係依家香港又唔係英國嘅，咁叫香港人有乜問題？

P.S 理性討論，其他全部唔回應

樓豬收咗皮

但真係有唔少人唔係中國籍
你想逼人入籍？

你老母係大陸人就打撚曬飛機叫全香港認自己係中國人
guess what? Just shut your fucking mouth
其他人點定義自己國籍關你撚事咩單飛撚
我死嗰日都唔撚會係中國人屌你個大陸臭西老母

我阿媽係大陸人，咁我算唔算係Mix?

混種

真係好多，我屋企全家都唔係，朋友10 個有7個唔係，稍為有腦，經歷過英治，唔係有BNO 就一定有外國護照

ok blocked

sor9ry
我從來都冇垃圾特衰護照，
係英國地方長大，
受英國教育
同支那講唔同語言，
寫唔同嘅字
人格品德同支那傳統，民族特性唔同

我點都唔會係支那狗

民族認同從來冇俾國界同國藉限制過citizenship係代表你既公民身份，係政府俾你，係冇得改變，天生既（當然可以入藉／雙重國藉）
但民族身份認同有好多種
一種係血統論
覺得同顏色皮膚，眼晴，咩色頭髮就係同一種人，即係中國人既諗法
一種係邊個統治你你就係咩人，即係你所講既
一種係西方國家既諗法，認同該民族既價值觀，就算係佢地既一份子

你對民族既諗法仲係停留係史前

講多樣
民族係imagined community
所以只要你覺得自己係咩nation就得

完全封鎖「英皇Hacken(勤仔)」

關你撚事 返去啦大陸仔

睇多次？

咁你唔認都無計既
咪一世當香港唔係中國囉

睇多次篇文先好無？

咁咩籍又關唔關事？

香港係外國有無大使館？

鬼佬拎住香港Passport係咪中國人啊

而家話你係大陸仔啊柒頭 大陸仔打飛機無人想知啊

乜撚人都好啦，唔鐘意中國就唔鐘意架啦

下次寫番d有point 嘅文好無?

唔認同你就話人冇睇文

無拎BNO 就係中國人
唔撚想同特區護照 中國護照既人同人班機
佢地好撚低級

搞清楚國家同民族未
主權國先可以有大使館，有外交權
民族身份認同係唔需要有呢d野
係imagined community

樓主真係好小學雞
逼人agree自己但係串中佢又要用一種「你話點你點囉 你鍾意點埋點囉」嘅態度覆人
利申：外國國籍 呢一世都唔撚會係中國人 唔似樓主個大陸哩臭化系老母
Go back to China with your whore Lao Mu la fucking chinese

又一個將國家同民族混為一談嘅傻西

麻煩樓主搞翻清楚
咩係nation
咩係state
睇下Benedict anderson既書先開post

( Show Blocked User - 英皇Hacken(勤仔) )

化開之地嘅傻閪 得閑就出嚟周圍吠

block柒條傻鳩算喇

咁你本戶照個國籍係中國定美國

拎住加拿大護照

咁我係咪無得做香港人啦

真係on撚鳩 拎邊到護照就邊到人咩？

咁又唔好咁講，有d人拎特區護照都唔係自己想

利申：bno

認自己做中國人咪即係認自己做雜種
九廿幾個種族喺度打亂種就叫做中國人呀 ?

波台狗係咁上下質素
兩登毒瘤波台狗

樓主啲言論好撚好笑
一開頭話拎香港護照就係中國人，之後其他人提出印巴裔嘅case，你又唔撚認，之後又9唔搭8up乜撚嘢大使館，柒就認啦

（btw想加入五毛行列，可唔可以引薦我）

您老母俾狗屌

主權移交

食屎啦屌你老母臭閪

或者掉轉講 試下盡少少力諗下野 點解香港人咁唔想認自己係中國人先
你估真係個個都想認一個根本由頭到腳全身所有都擺明係外族既國家做自己國家？你估我地真係唔想有一個可以認 真正屬於自己既亞洲華人國家？
問題好多事係呢個中國被中共管制下造成嘛

回歸係人講美化
實質係強行收返

血濃於水都算
仲要話河水不犯井水 真係一家人會唔會咁講野呀 新馬師曾個家咁惡劣都唔會啦

個老母生左仔，但個老母唔養你又虐待你控制你。依家個仔唔認個老母，但個仔都係老母生，呢個係天生，物理層面改唔到既野。但精神上一早已經唔撚7認個老母，明未？

結論，樓主一係賣港五毛，一係on9藍屍腦生草

香港人呀 咪撚將我同啲支那人撈埋黎講

身份認同從來都係自己嘅事 你要認自己係支那人係你嘅事

Hong Kong is not Chi-Na

食錯奶粉 打錯別人

支那仔永遠都係支那仔

大家都係利迷
可唔可以日日啫住哂

自己食屎就好，仲要叫埋人一齊食。咩道理？

你本身就係屎

護照都寫住中國啦<<
大把人無出過香港無拎過護照

岩你老母

南亞人都係中國人